邊種激光矯視好

傳統個種同微笑個隻 有無人做過 邊隻會安全啲？

我都想知

唔用最好

我做左半年 但唔知自己做邊隻

做左smile大半年，單眼睇遠野唔算特別清，佢話我有25遠視
兩隻眼一齊睇又ok，比我揀多次都係會做，當然亦有人做完失敗

Lasik 傷口大d，但係會準d，不過都係睇運

聽人講第一批做lasik過咗十幾廿年開始岀現後遺症？

邊個內容農場
Lasik 有好多代，而且你又點知以前d人用有刀定無刀，都係叫lasik

聽阿叔講 不過同佢唔熟無問清楚

微笑唔會咁眼乾
但貴啲

要驗下睇你眼底幾厚同近視散光幾深先知做唔做到smile

我係香港矯視中心做smile ，做咗2萬7，我係今年6月尾做手術，起初做完手術第一個星期個醫生話我有7成視力，1個月後已經零散光零近視

利申：本身右眼900幾度左眼800幾度近視，75度散光

之後有冇特別眼乾/累d

邊種都唔好

點解 有咩根據咁講

我諗無人會做過哂兩種，左右眼唔同方法咩…我睇哂咁多資料，醫院會話smile唔好，診所會話smile好好多。
眯外國資料就話lasek好過lasik, 不過香港醫生唔多肯做

利申：最後做左lasik

留名

留名想做，不過等到25歲先

無咩特別眼乾同累，做完手術第一個星期係辛苦啲，睇嘢好似有層霧遮住，每過一個星期就好啲啲，慢慢無晒，同埋幫我做手術個醫生佢自己都有做smile

Smile手術時間快，新技術但有限要係1千度近視以下同唔係遠視先做到，同埋貴啲

比多個醫生既講法你參考，當你隻眼兩樣都做得。
幫我做smile既醫生問我係咪要考機師，消防，係既就做lasik,唔係做smile, 最後做smile25度遠視好夠用。

你衰運起上黎邊樣都有機會失敗，失敗唔係指感染，呢d萬中無一。係指做完都有百幾度。

做手術一定係有風險

我老細唔知幾多年前做LASIK定LASEK
而家一隻眼D近視突然間番哂黎
佢仲話佢有個朋友同佢同一狀況

下， 有冇下文？